學結他

想問有冇人知guitar concept呢間野點 唸緊去吾去學好

牛頭區
巴打如果啱可以tg我

我係觀塘/屯門有教開
有興趣TG我傾 謝謝

我明好多人出黎R學生
但我都希望樓主唔好淨係睇價錢為主要因素
其實好多好老師都搵唔到食，係為生活

首先，好唔好都係睇你跟中邊個，學結他都係人夾人，整體上concept都冇乜特別差既導師。

其次，作為琴行式有d規矩係比較死，例如轉時間或者請假比較麻煩。

最後，以成個結他界黎講，唔計某幾個天價導師，佢收費都係偏貴。

巴打有去concept學過？之前教我個個拖住黎教 搞到冇乜進步

開頭唔好跟死一個師父，試多幾個先決定長跟邊個

行家 好耐以前都有學一陣😂

我係全職結他導師
有興趣學結他可以TG我